屌你老母商台吹奏夠薯片未

日日聽晴朗都吹奏
煩撚到仆街
奶曬袋底

好撚on9,潘小濤日日係Facebook貼埋d吹奏文
大佬啊，話晒你都叫有d學識，垃圾薯片講到明會重啟831立23條，咁都繼續吹奏
黎緊幾年你班撚樣唔好屌薯片就得喇

block 哂香港所有媒體，剩係聽myradio算啦

形象打造得好，佢支持推行咩劣政都冇人理

你放心啦薯片唔會選到
我極懷疑潘小濤智力有問題
講嘢終極1999

朝早搭車聽下9up聽下新聞姐

王永日日屌薯片架wor

打乜撚造呀？
用塑造唔撚得？

係潘小濤特別on9
典型蘋果泛民支持者

Sorry用左匪語

吹奏完都系選唔到架啦！

屌 呢條騎牆撚懶中立嘅建制撚人都好講

打你老母

薯片真名上連登？

Agger十足黃絲港豬
一啲批判思考都冇
憑咩做時事評論人？

仲要話咩國情專家真係笑大人個口

你幫完林病拉票未

薯片狗入嚟屈我？

又玩非黑即白
屌鳩薯片=支持林病

薯粉質素係得咁多？

？

聽黃永咪仲嬲 黃永呢條友係要落地獄既
聽晴朗都係聽資訊性既野